羅力威紅唔到

點解

紅不紅根本沒關係

串過馬撚